你地關心下政治好冇，成日關心日本妹

我開個廣東話維護嘅post冇人理為
開個日本妹成堆人理
香港人未死
香港人抵撚死

Push

香港人成盤散沙咁 ，香港冇錢你旅行都冇得去，日本妹都冇得你溝

香港無得救嫁啦、有時間屌下日本妹好過啦